---
title: "Gozzoviglie e pigrizia 2"
date: 2011-08-01
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [ ]
tags: [script]
---
Casomai uno pensasse che qui oramai si bada solo a iPad, ecco una lista di cinquanta giochi gratuiti per Mac, di tutti i generi, di grande qualità visto il prezzo. Ce n’è per arrivare ad agosto 2012.

